（純呻）自己工連屋企人請既看護不如就好大壓力覺得自己好無用

而加係某港島私家醫院獨立病房，
屋企人就請左個私人看護照顧老人家。

我覺得自己就好似廢人一樣，成個屋企得我一個無價值咁，得我一個唔係大學生。

之前11月做完手術都意識到自己開始年紀都大，都唔可以再做hea工就轉工同ot。同埋計住自己洗錢，轉食呆飯，拎屋企d 人哋送禮嘅coupon黎慳住洗。

但我可以點？
再努力轉工返pt都係月入唔過兩萬衰過同期同學，唔好話同班親戚比。

讀書唔得 ，搵錢唔得 ，我完全搵唔到出路去keep住屋企人現時生活水平。
2-3日醫院費就係我成個月人工
我都唔敢話我返咩工搵幾多錢

個思緒好混亂，諗到之後條路 一片灰暗咁樣

唔打住，屋企人叫出去食lunch
終於唔使食呆飯慳錢

呢個post純呻

睇下有冇同路人（屋企期望同能力不相符）既人傾下計

食飯先 88

睇標題都唔知樓主想噏乜
內容又一嚿嚿咁
樓主食完飯執執篇文先再出過啦

呢篇文連肥絲都唔知從何入手

等屋企養囉
投下資
你做一世都唔會搵到你屋企有既錢

係啊，無對過 ，食完飯返黎執一執
附近好多好野食

你咁都知？

做二世祖咪幾好

起碼你屋企除左你都搵到錢

樓主不如增值一下自己先啦，屋企咁有錢，好多野唔駛煩，諗下有更多人屋企又冇錢，先己又搵唔多，仲大壓力，千奇唔好諗唔開

有錢真好
成篇嘢都唔知想點

睇標題就知樓主咩事
不過有錢洗撚理咩，叫屋企打本畀你做生意算啦

屋企無錢，如果有錢就唔洗煩搵錢啦。
大約係普通公務員家庭lv

大家唔好誤會。

真係有錢就讀左名校，有幾層樓係手，洗鬼為左個少少錢煩

到底你篇文想講乜
我睇唔明但又好想知